平時可以由早上8點玩到夜晚10點

而家已經覺得眼訓
點解會咁

你中間係咪打左次J